【連登天氣報告】連登遇上惡劣氣候 需馬上阻止

利申:借ac

是咁的 最近連登越黎越多post關於
香港人喺廢物 唔識反抗
所以你地肯每日抗爭未？
香港人真喺笑死人
你地班和理非連依d嘢都唔敢做
你地班勇武使唔使做到噤啊？

請大家停止依種互屌嘅口氣
當抗爭者用晦氣/憤怒嘅口氣互相指責彼此不足
喺好難進行溝通 從而難以改善抗爭嘅缺陷
抗爭者逐漸變得唔團結 被分化 越黎越容易崩解

我知道 大家都憤怒 沮喪 無奈
有時真喺忍唔住爆發情緒
但其實大家都有一個目標 就喺 贏 成功令香港重光
既然大家都想贏 就麻煩大家保持理性
交流保持心平氣和
我地先有更大贏面
如果我地連自己情緒都處理唔到 要點面對依個殘暴政權呢？

以下喺改善方式
香港人喺廢物 我地仲有好多改善空間
你地肯XXX未？ 不如我地試下XXX？
香港人笑死人 我地唔好噤樣做 咪比人笑啊！
和理非依d都唔做 和理非噤樣做應該會唔錯
勇武使唔使做到噤？ 其實勇武不如唸下噤樣會唔會有小小過火？
又喺下次 次次都話下次 既然往事改變唔到 下次唔好唔記得要噤樣啊
我地手足被人打 你仲噤樂觀？ 悲觀改變唔到事實 不如樂觀d諗下點樣幫手足？

五大訴求 缺一不可

樓主幾時俾人斬埋一份

覺得我啱就幫手推啊

推
但肯定會有好多三毛繼續咁樣屌大家
連登已被滲透

仲有一個就係咩都”你地當xxx”係condom果d post

我被人斬都唔會屌你地唔救我

你幾時死

尋晚旺角班狗俾人撚到

樓主走先 我幫你頂住
一陣又被人話你懦弱

同意 連登太多負面晦氣post

推，而家好多互屌

我無事唔使驚

推上熱門

推

五大訴求 缺一不可

agger

推推推

同意 呢個係分化現象

甴近平

正視聽

正面啲好重要

認同，一有事就屌屌屌，大家都係手足語氣可唔可以好啲

Push

太古明明成堆街坊赤手空拳衝上去打
都可以俾連登班冷軍講到係無撚用 痴撚線

我地仲有好多改善空間

其實太多5毛 MOON POST 狗

P牌推唔到
呢個就係正正好多人唔再睇連登既原因

toi

真 特別喺打狗同經濟戰方面

曱近平

推

我見到嗰啲人已經自動無視
唔想同佢地互屌曲線推po

勸撚左4個月都唔識還拖
香港人唔屌唔撚化
屌仲要五大訴求 點解仲要跪低求個政府比野你
成個政府全部斬首就差唔多

101

唔好反抗呀，不分化

留意到好多人第一時間唔係屌藍絲/左膠，只係屌香港人「得把口反抗、笑大人個口」
我唔知你係咪五毛，我淨係知你哋咁樣個結果唔會激發到啲和理非變勇武，只會令呢班人離你哋而去（請參考日本例子）

push
指責係無補於事

甴近平 习曱平
場運動仲要大家一齊行落去, 停止互屌啦

因為正面鼓勵說話唔係個個識講
但晦氣說話就係人都識講

係 呢幾日真係跌得好傷 好痛
好多手足被咬 我地咩都做唔到咁
好無力好想放棄
但請你哋諗下被殺手足 跳樓既義士 佢地會接受呢個結果？
爆眼家姐 仲有幾百個被捕手足 被打既岑子杰 被起底恐嚇既義士 佢地放棄左未？
佢地仲等緊香港人爭氣 贏左救返佢地 令佢地既付出係值得

灰過 反省過 懇求你地起返身 唔好放棄
鼓起勇氣升級 比啲骨氣堅守罷睇罷買原則
靠自己救返香港

黎明前既黑暗 係最撚黑暗
堅持先會有希望
只有不停改進 先會成功

都話啲手足一出街啲三毛就上水架啦，班冷氣軍師得閒鬧現場手足又唔幫手拉走啲三毛post

停止互屌 經濟 國際 裝修 全部都做

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

商場攻防戰 建議全街坊裝轉核心商場

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

pish
而家真係好多冇意義既屌黎屌去

我地仲有好多改善空間 但我地同手足都唔係廢物

要記住我地嘅終極大佬係邊個

其實呢個手足可以點？又被失蹤？

仲有呢d尋人post，唔係唔比你搵
好聲好氣少少得唔得
一路推post就講埋晒d又沉又再見啦手足
係咪覺得呢到仲唔夠多風向？
提你兩句仲要比人屌返on9 block轉頭

推post就推post
要放負可以去第度放，呢到有邊個唔係冇壓力

習曱甴

我起佢地底 好多呢類放負既應該係同路人 唔係三毛
以連登既年齡群組 心理質素不足係正常既表現
同時間踩下自己人 心理抬高下自己
係可以暫時擺脫下個種無力感
不過對成件事實質無0幫助

Be a team

同意 連登要正面

樓主心水清

be humble

邊個屌邊個就仆街

小心極端撚

做乜咁話樓主

Lin den jai only remember to be water but not humble

推 好文共賞

講得幾好

P牌幫樓主推

不完美，可接受，但要改善

要識處理自己情緒
真係頂唔順可以熄左連登佢抖下

支持

人哋警察都未割，我哋都不可以割
堅持
五大訴求，缺一不可

啱 如果成日比負面情緒谷住對身心唔好

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

Tui

我要三罷

即場示範

其實11.2流水式仲有好多改善空間。各位和理非，不如試一試幫手了解前面情況，資訊唔夠流通，令到大家都雞飛狗走。其實曱甴兵都會怕人，下次突破下呢個心理關口，未追人嘅時候試下唔好退，企鬆少少就夠。前線勇武手足，如果你地想做嘢嘅，都可以試下等埋後面backup夠先。

最後，我地不如試下唔好成日話就嚟輸，一齊好聲好好氣討論下可以點樣改善？

用建議取代晦氣

push

曱近平 習甴平

哇 好感動 完全唔似我係喺連登
我地需要將連登變成咁樣

與其屌和理非，不如勇武既帶和理非升lv啦

香港人多既只係怨氣，而唔係士氣

太多三毛係到屌人唔做嘢

神回覆

推
若然真係要勝利，首先我哋要理性探討點樣贏，一味話如果自己喺現場就點點點，根本就無用

推！好重要呀！

為左場運動好，唯有睇少d連登。

和理非既手足唔好灰心，盡力做好自己本分。

和理非唔喺廢物 只喺仲未突破心理關口

理非唔喺廢物 只喺仲未突破心理關口

負能量post勁多
多謝樓主清泉

呢排班有心人日日出盡奶力屌香港人唔乜乜乜
真係睇到好煩

不割蓆
不分化
不篤灰

支那01班風向撚一早入侵哂啦

有用
推

早2日有狗狗都講左，靠你地搞革命就死得

好重要

不指責

和理非一路都進步緊

冇不反照出
街坊屌狗

佢地冇勇武行得咁前
但係一路都跟著勇武！

唔好屌 要屌就屌政府

你老母幾時被人屌

真 大家剩喺注意和理非有無私了狗骨折 但其實佢地一直有進步

啱
不完美 可接受 需改善

P牌推

Aggar語氣好重要

可唔可以當果d post 係醒覺post?

推！

岩，冷嘲熱諷對件事係完全無建設性

打過online game都知嘴炮好易輸 手足講嘢正面啲

加油喇 屌你

推
有時互屌得多最尾大家就變到累鬥累

秒

從來令人心灰意冷嘅都唔係政權或者班癲狗

同意
有錯要指正
但唔好互屌
互屌落去就會步雨革既下場

點都要上熱門

岩，屌政府，屌黑社會，屌親北京黨先啦

喺手足眼中好可能喺佢努力之後被嫌棄嘅證明 而且好多只喺識屌而唔提出解決方法

推爆佢 希望大家講野既語氣好少少 一場運動既氣氛好重要

街坊盡力了，做得唔完美，可改善

好撚多三毛

分化post 拉

推 唔講晦氣說話 保持良好溝通氣氛 咁多位手足撐住

睇完個post先啊

屌手足 其實真係有影響
一個傳一個 心情好易比人影響到

推 個個post都勁多五毛
而家行動前都未比人攻擊就知對家轉左方法

用得嗰啲口氣都係分化𨶙多
香港人一直和平開 , 要進化係要啲時間㗎喇

真係醒覺post就唔會發晦氣屌自己人啦

幫推
啲咁差嘅態度應該對住狗先用

我地都係天使

其實真係有手足好撚嬲，呢啲懶積極樂觀嘅口吻，同自欺欺人有咩分別？

強行過份抑壓情緒，都唔見得係好事。

要做嘅，係要人畀具體建議，討論細節。

唔係屌都唔俾人屌！

講得好

呢個咪佢地開post既目的囉

高級五毛分化策略,大家小心

推啦 出過黎做野都知下下屌人唔會成事

推啊推 應該諗建議叫人去改

而唔係屌到人地心灰意冷

同意，多左好多分化POST

從來唔互屌
晦氣說話講黎都冇意思
所有手足都係victims
一切都係中共 港共同班狗既錯 要屌就屌佢地

pish

Be humble

有無人搵得翻同系列另下兩張 見到有人po 過出黎 搵唔翻

又沉左既
我推

唔係p牌記得幫手推啊

我無唔比屌 我喺建議大家唔好屌je 可唔聽

無法。

第一，太多滲透。
第二，好多手足都好年青，說話較直接，無乜說話技巧，不懂顧及聽者嘅感受

鄧炳強讀社工出身，佢嘅說話技巧好值得手足學習。777就係反面教材

幫你推

超級認同！

Agger!
要屌就屌 阻膠 狗 藍絲 政府
槍口對外呀

同感

例句

推正面思想

收爹啦波台狗

推 班人真心煩

咁屌自己人有咩好處？現實唔識自己發洩情緒？一定要上連登開post屌自己人？

連登仔..

push大家都係手足講野唔洗咁難聽

this

樓主快啲走呀依到唔講得依啲架，一講佢哋就話心淡唔撚玩架啦

分化內容相當豐富

分化層出不窮

大家要小心處理

岩，要屌岩對象

甴

提防分化 可以打777去搵林鄭咨詢

post

block

推呢個！

推 由近平

每個人能力有別，勇氣膽量有大細，個人接受嘅暴力程度有別，民主制核心價值正是可以接納唔同聲音，求同存異
之前有人俾私了而得到好多人支持係因為當刻嘅手足有勇氣，無懼。 今次可能撞正勇氣較細膽嘅人面對，所以會有咁樣嘅結果。

但其實諗一諗，大家雖然能力同接受程度有異，但最少大家都覺得係應該要有所懲罰

有好多和理非其實都想勇武，但奈何始終同自己心理都未有足夠勇氣，何不將今次事件當是對和理非小小嘅進步呢

arm

求同存異

推
係討論 唔係互屌

以下係我1個月前出post嘅建議，現在都應該有用

D鬼老教書，好重視鼓勵，盡量避免打擊學生嘅自信心。就算學生有乜唔好，佢哋都會先讚，再俾建議，最後鼓勵

連登實在太多負面post
我建議大家出post 或回應時，可以參考呢個模式 (可根據實際情況加減)

1. 讚 (係咪都搵d野讚咗先)
2. 建議 (其實係插緊你，但要用建議方法)
3. 鼓勵

就算真係好嬲，好想放負，可以用連登豬黎沖走一d負能量，等其他人不會太難受

遇到只會放負嘅人，我地可以鼓勵佢地俾多d具體嘅建議，少一d埋怨、指責

希望連登充滿正能量，不要跌入敵人分化嘅陷阱

和理非都喺自己人 肯定想大家好 奈何突破唔到心理關口 但喺多d嘗試 一定可以慢慢克服心理

巴打好文

真係好岩

加油

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

正能量post

同意！

幫你推 團結先可以贏到

連登天文台台長

好多人開始亂屌人係分化
無諗過人地付出左幾多

推 唔好互屌

推正能量。

我真係好失望
日日訓兩三粒鐘諗計
同外國人宣揚

團結

手踭 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕逆時針方向轉到盡, 右手手腕順時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用堆身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

再互屌
我真係頂唔順

推 每次上完連登都會覺得好灰

呢個就係對家既目的

手足hug個 但請緊記you are not alone

因為呢場動日日講英文

發悔氣有咩用？
一係就諗下點令班手足做到自己想做嘅野
我未聽過齋屌係可以令人聽你講

又話兄弟爬山，不指責不分割
如果唔啲人唔記得，唔該記撚住

分化嘅好多5毛網軍

國家級，大家要頂住

另外藍絲/popo都會分化

佢地好多不是同路人

唔洗太介意網上分化言論

冇需要失望，大家各有各做

對手係超級boss

加油

明明就係班風向撚

推呀，分化得一個下場 就係輸

大家可以嘗試接觸多d 唔同既人
試下學下溝通
有時中傷左自己手足都唔知
心靈比肉體更重要

好多風向撚見人屌又跳出嚟屌
淨係互屌又點討論點進步方法

手足清醒

真

冇錯呀手足

冇人可以分化我地

手足要多睇一d心理學 / 輔導 / 親子相處嘅書籍，要學多d溝通技巧。

有技巧，不代表虛偽。
若你真心為人哋好，俾有用嘅建議，手足係會感受到。

個d分化撚，只為目的。你知佢哋出嘅所有post，都唔係為手足 / 整場運動著想。

光復香港時代革命

睇左好耐呢個ac係經常講晦氣說話打擊士氣

的確要離開同溫層

多多溝通

貼地而非離地

團結!

5毛網軍太多，手足要保持頭腦清醒

停止分化

推啊，屌！

連登太多五毛分化 大家睇之餘保持冷靜就得

冇錯，大家都為手足著想

時刻都要用腦上連登

同意，推!

5毛網軍好多都冷血

另外仲有高級分化撚

扮手足互屌分化

有句好耐冇聽過
Be humble

大家咁話

lm

我地仲有好多唔同形式嘅野可以做 加油手足

Be HUMBLE

不完美，可改善

幫手推，有時候我都想出story發晦氣鬧人唔夠盡力，掛住吃喝玩樂。但諗返，如果人地用咁嘅語氣同我講，思想上反而更defensive更加唔情願聽。所以都係盡量用鼓勵語氣，俾其他人覺得咁做都ok喎，咁做都有幫助喎，增加佢地投入活動嘅動機。

代入其他人嘅角度 令大家都吵少d 人地先會肯考慮改善

係 開d扮黃但冇人睇嘅post扮黃底然後係其他post瘋狂留言分化

應該用文宣/傾計說服佢地
用反問/鬧人既方法好容易令人反感

推
每次集會遊行之前 總是叫人出來
大佬 出完嚟 成日事後連仔左屌右屌
依我觀察 其實是五毛係到分化多
所以大家要團結
其實睇多D五毛分化用語 就自然捉到路 唔會因爲亂吊post而不開心
所以 大家真是要 團結

勿分化 齊上齊苦

你醒未啊？！ 香港就黎輸啦 依家香港嘅自由慢慢比政府剝奪 不如我地聽日上街反抗？

我地係命運共同體

唔知高級五毛收幾錢呢

加油努力奮斗正能量!
不要激將法
有禮人人讚

加價變七毛

口號

一齊努力

手足

已經好激，唔洗激將法了

比心機

Push!

曱甴平

Push

Make our words more productive

香港人係做到野 但成果一定係慢
點都要堅持

互個語氣

無ddos攻擊 一定網軍已經滲透 很多風向post 互屌post出現

不要再互屌
一齊贏

我鍾意個標題

還有政府很急 想平熄場運動，所以要以逸待勞，和理非進場

成日有班三毛話人唔打狗

係

係，有料到

連登係公海只可討論非暴力抗爭

冇錯，頭腦要清醒

一齊贏

其實今日做得幾好，只係有意外...

推

正能量回覆係一種理智嘅策略
支持 正能量 更有效咁行落去
知第一時間未必咁適應
不過要贏大家一齊慢慢變

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

正面回應 係一重策略

見GaryV

支爆無維穩費 一毛白費心機

最好啦

樓主好波

推爆佢

好正面有用post
幫你推

仲有啲五毛分化撚有時會話四個月啦點點點
但我地面對既係成個港共同中共政權
呢場註定係場持久戰
維持軍心同士氣先係重點
但互屌對成件事係零幫助

pudh

push to hot

100%認同

同意 加油

Aggar
不分化 不割蓆
光復香港 時代革命

支持樓主

會醒既用邊種語氣講野都會醒 如果屌兩屌就分化同唔團結 呢個運動一早收左皮
我同意要理性 但需要屌果時就要屌 一味用樓主既方式講野只會令件事膠化(個人覺得太過正能量)

話說呢個po開左一個鐘就幾百正皮廿幾頁回覆 都係整返個不推文先

up

將軍澳又有人俾人拉左!!!!!!!!!!!!!!

你知唔知越黎越多人唔想上連登啦 因為大家語氣都禁差

講真，屌人根本對件事冇幫助

真心試下溝通，謝謝各位義士手足

同意 推
得屌係唔會有改善

D人唔想上連登係因為廢up po多過有用po 各種無謂既對立駡戰同風向po(eg加泰集會)上哂熱門 相同既話題又重覆開po 仲有各種標題撚同搶回覆但宣傳其他po

推一

認同 通常見到呢d po會飛
講左不分化啦
以為咁會分化到我地

推二

推三

推四

推五

推六

推七

個人覺得
現場行動如果係緊急係走緊難可以惡番少少
始終當時俾人感覺到唔夠緊急就會好多手足走唔切俾曱甴咬

但事後檢討真係需要理性
當然你話有人喺現場食蛋糕呢啲真係要屌
仲有講咗好多次嘅唔好放車都要屌

不過而家連登三句唔埋兩句就有人屌人三毛五毛分化撚
其實好傷士氣

我都係咁話。雖然我唔想被斬。

呢期真係好撚多呢啲post，真係唔識分邊啲係五毛

光復連登

有時真係分唔到邊啲係真勇武手足

呢個post可唔可以置頂

直接flitter condom 算

唉 出面已經連fa都開始屌

推啦 甴近平

推

唔日點解啲長期分化撚開PO都有大量正評

多人跟風

黑警：「無用㗎你哋，走啦和理非」

係咪呢堆

我懷疑依種標題係三毛先特登開

其實唔只係連登
現場都係

PUSSSHHH